有冇做生意嘅手足講下近況如何？

業主肯唔肯減租？係咪過完年就要汁？

同問

做網店無大影響

下年預左差，公司預左香港起碼執幾十間

利申：零售back officke

跌三成